拜登咁靜係咪有殺手鐧未出？

一出就trump 軍全滅？

老人癡呆諗唔到嘢咋

你有冇諗過Biden心諗:你班MSM靜啦仆街

多一事不如少一事
一陣講多錯多

搵朱西伯格爆曬共和黨班人FB acc ，放晒啲幼幼相落去

傻既.依家19州支持侵
紅州仲不停加入
比我係拜登都唔敢出聲

二號人身賀感麗唔出手？

佢地知你拖時間等夠鐘
仲加2咀 咪拖得仲耐

拜登出黎做勢， 可能會拉多幾個轉藍

換緊尿袋啫 等等啦

講多幾句.分分鍾內戰
仆你個街.選件垃圾上黎

佢出聲反而會穿崩，應該個個㩒撚住唔慧比佢講嘢

冷處理到就任，就係佢惟一可以當

人哋做緊國會議員，好撚忙

拜登出左啦，YOUTUBE 封殺支持TRUMP既片。

靜就係武器， trump 死硬

問緊支共點拆

買緊FACEBOOK下一輪水軍呀,
來緊就算你貼野食相, FB個APP都會彈個POPUP遮住你:
[x]
You have to know that!
JOE Biden is the new president of U.S.,
click here to know more about the detail:.....

Will I shut up man

簡單講，令侵粉出晒水嘅德州告四搖擺州嘅case supreme court跟本WFC唔會處理。

淨係識扮攞到權咁9Up
又話「檢視」「審視」呢樣
「將提名」邊個做咩

阿伯伯，你有權喇咩？

又話贏咗就見達賴喇嘛？
你唔係贏咗咩？做咩仲唔見呀？